而家工聯會既課程仲係咪有得讀?

而家工聯會既課程仲係咪有得讀?